入股900+間公司 日本70歲老伯靠禮券生活34年遺憾目標未成！

old new is so exciting

香港：入股匯控34年 70歲老伯血本無歸抱憾終生

換轉係香港，個阿伯可能已經餓死，今年股東大會乜都無